cmhk 11月完約轉4g

想轉4g無限
邊間抵d?
最平幾錢？